袁國勇被問南韓與內地封關分別 笑答：政治既野我唔識呀下

【袁國勇：南韓形勢有些失控 林正財：要果斷堵截源頭】

因應南韓新型肺炎疫情，政府對南韓發出紅色外遊警示。另外，由今日早上6時起不容許來自南韓、或14日內到過南韓的非香港居民，入境本港。

港大微生物學系講座教授袁國勇及行政會議成員林正財在本台節目《千禧年代》表示，特區政府因應南韓疫情所採取的措施是較為果斷。

袁國勇表示，本港除了一開始就口岸所實行的措施較遲外，其他措施都是跟隨科學精神。他說，目前南韓形勢有些失控，南韓當局找不到密切接觸者，認為是「無辦法不封」。林正財說，南韓當地確診個案上升得快，大邱市的疫情爆發有如當日的武漢，認為當地情況有些失控，要果斷堵截源頭。

#香港電台
#南韓
#新型肺炎
#袁國勇
#林正財

0:24開始睇

袁教授: 唔封支那關係政治決定!

佢的確唔識 唔表態都正常
封關決定又唔係佢做

所以林鄭係要收皮

我要講政治，賀一誠都要奶共，人奶佢奶，奶到咁既質素？

政治問題就推d醫生出黎做箭靶

佢政府委任得 知咩事

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

醒嘅人去做醫生
垃圾就做政府官

哩樣野真係盲既都睇得出

今朝聽佢講, 人地問佢有冇政治決定, 佢就帶人遊花園

咪傻啦，真係林鄭話曬事咩。

遲啲入政府

就算封唔封支那關都唔到柒婆話事啦，佢連自己去留都控制唔到。所以點解香港獨立係唯一出路，就係當呢啲大獲嘢發生嗰陣，香港無主權無治權，就係會咁，權都喺哂支那度，佢又點會被香港實然獨立？香港無得封支那，咪外國封香港，韓國爆得勁又被香港封，而家香港被支那斷絕咗同外國來往

袁國勇都吹奏
睇哂成段似係幫政府spin

賀一誠諗到關口隔離5小時防退燒藥狗，又善用（一國）唔包機接湖北澳門人。證明奶都可以高手地奶

又關政治事奶共到呢